Теcтовое задание для курса PHP Laravel
Язык программирования: Delphi
Требования для запуска:
	Операционная система: Windows
	Среда разработки Delphi XE и старше
Инструкция для запуска:
	Открыть файл программы в среде разработки.
	Собрать программу (Project->Build)
	Запустить программу (Run->Run)
 